著住呢件 superme 底衫係 MK 打橫行

仲比 mK 妹抄牌

落場打灣岸炒撚到班 MK 仔走人

DMK仔一聽到鏗哥讀HKU就扯哂旗

利申：頭 d SSS

漏左相

即刻唔敢望我

THIS

跟住鏗哥比班MK仔的左去時鐘

要我幫佢地補習